近30個 TG channel 宣布罷工

原因只有一個,就係因為David
講真行動派嘅對佢都無乜好感
得班黃絲豬先咁鍾意佢，覺得David係英雄

大家點睇？

David vs 真手足

大家撐邊個？

@David

可唔可以解釋下,點解唔可以各有各做,
DAVID 做左呢樣野, 佢地就做唔到佢地想做既野?

成班分化撚

連登大把On9吹奏David

唔明喎

咁david點阻到tg channel做佢地想做的事

由始至終都無咩行動派鍾意David
連登都開始變溫層

佢地最鍾意架啦
唱歌 口號 喊
浪漫英雄主義
跟住就話：手足做乜都支持！

唔明點解佢一直堅持仲可以比人話

真係好撚肉酸, 你唔鍾意david果套咪出黎用你果套囉, 覺得佢唔岩既咪出黎同佢傾囉, 教下佢囉, 又話佢白卡on9, 咁咪花多d時間囉

我都覺得DAVID仔越黎越有搏出位既心態

其實內文有解釋原因

你唔明係邊PART唔明?

不如HIGHLIGHT出黎大家傾下

留名我變分化撚

有冇人詳細講佢嘅事，因為唔多留意佢

簡單黎講算唔算變左 和 勇 內鬥

唔明乜

兄弟爬山係咪變左笑話

可唔可以大慨講下David 做左乜野實質野辣著左其他人？

其實冇抵觸喎點解唔可以共存

個重點係佢屈人係鬼捉鬼喎

要搵藉口休息其實唔難

其實我看佢日日都搞咩和你lunch
看到我好尷尬 唔知有咩用
日日都係同一套衫
叫口號有氣無力
扭來扭去
被人話白卡仔係有原因
之所以行動派唔鍾意佢
都係因為佢將這種抗爭形式恆常化 左膠化
好多黃豬會潛移默化覺得這種形式係有用
運動宜家就好像卑佢搞到娛樂化 翻番以前
好想講 香港人已經無咩時間再這樣搞
唔好整日希望特朗普連任 佢連任到 香港人自己都要生性 準備好曬全部嘢 但係你自己唔真正行動 都係無結果 同埋人地唔係老奉要幫你 就算佢話卑槍卑砲你 你都係要自己去用 唔係特朗普過來香港幫你用

其實 david 都唔係好多人識啫

我未清楚佢做咗乜，所以唔下評論先。但搏出位本身就係利益，定佢博出位會有利益，如佢賣緊嘢或開黃店之類。

如果佢只係畫家同美隊果種，其實佢一俾港共拉入監牢，就完成佢嘅搏出位。

所以最好完整講清楚佢做咗乜傷害到手足，用想動機去入罪，我個人覺得唔係太好。即係我係度叫大家講清楚佢做過乜，之後有人一句「你就係幫佢講嘢」一樣。

同埋阻住親友、家屬送車都係

請尊重前線決定

唔認同David，咪做返自己認為岩既事情囉

有啲似之前國難五金同老豆搵仔咁
唔撐就罷工

如果佢真係白卡
點介意佢做乜 係無意思 因為佢嘅思路係咁

和你sing呀
唱歌反共呀
坐低反共呀
戴pepe頭套反共呀
擺pose反共呀

樓主做咩分化呀屌你老母

正常

罷咪罷囉 WFC

捉鬼報狗都冇抵觸？

你話一兩個channel 罷工都話姐，依家係成30個channel 一齊罷

教佢？佢個公海一日block 300人，搵乜黎教？

罷咪罷，David同各路人唔會少咗忽肉
嗰堆channel真係9成半都冇聽過

由佢，佢吸引黑警注意唔好？照你咁講，冇佢，唔會動手嘅人都唔會動手，有佢，佢只係將和理非嘅「極致」，做出嚟俾大家「欣賞」

不過我想知清楚佢做過乜，我真係單純睇過新聞知道佢係示威常客，特別佢捉鬼果部分第一次聽，有冇人知道佢同老泛民有冇關，會唔會係村長果班人？

佢公海:第一次警告 第二次警告
唔啱聽就會ban 鳩你
唔講唔知真係以為係共產黨

咁鍾意存在感
第一日開始就唔好做地下channel

搵過第2d野攪喇

佢唔俾人送車？

港島西你都未聽過咁你都可以收收皮

兄弟爬山 唔係口號

佢擋撚住架囚車搞到狗趕人，親友完全送唔到車

笑撚左

警告佢老母咩
我一入去講第一句已經比人blk

撐David 撐報狗
撐篤灰！

佢on9到依個位？

因為佢開始膠化件事囉而佢又唔自覺
重點係佢開始起捉鬼風報警撚

我都想聽下佢點解要咁做 憑咩咁做
今日仲報話俾信林鄭叫佢聽訴求？
然後你同我講佢咁樣係維持「抗爭」熱度

我會反問支持佢嘅人
其實你地想香港點？

唉

呢個 post 有一半係 5 毛撥火

so?依30個channel係大台?

笑撚死 一見到你喺其他公海過嚟
就會blk

我淨低嗰半成就係港島西

未撚聽過證明自己井底之蛙姐
仲好撚威咁樣

和？ 一圖解釋 即係你地撐篤灰？

哂氣啦 係連登平行時空講david

果條友有打手定分身

開頭已經有講啦 追post啦
同埋就係 吸引黑警係咩邏輯
如果你支持佢 你會希望佢卑人拉？
你心底差左小小

佢係真係有白卡

你想表達d乜，針對David 就係打手同分身？

佢膠化件事依家得返佢一個係度每日keep住抗爭喎 佢唔出黎大家繼續天下太平緊啦 點膠化呀大佬
你問下自己依段時間做過D咩去抗爭 你先再批鬥佢搏出位啦

爬山我諗唔等於被人捉鬼報警嘅可

P牌推
David 係真白卡仔 ，佢個tg channel比d意見就話人分化，記得有一次中環移動搞和你lunch 但最後因為疫情取消左 之後佢個channel即刻話接手，個刻睇到迷撚咗

哦，算做錯，佢要示威都唔應該係果個時候示，佢又唔係刧車，但狗一定圍車。親友角度上一定嬲鳩。

所以話黃屍豬垃圾真係無講錯
識david 但唔知呢堆channel

支持果條友既係味分身

David擺到明係想做famjai 點解個個盲撚咗當佢神咁拜

想俾意見？俾兩次警告 就踢鳩你出去啦

杯葛自己友你地班柒頭同水門之流有乜分別

同屌羅貫聰冇用嗰班友有咩分別
係呀，我講緊坐係到等美國佬救嗰班

david有幾膠化場運動？每次有野做佢都到，比狗搞都企定定係到，佢做嘅野比坐係到等美國佬救嗰班淨係周9圍咬人人血嘅有用得多

佢企到咁前，嫌氣人地影衰運動image不如諗下疫情下你又做緊咩？

比番source你

上街冇用，做乜都冇用
幫襯黃店又冇用，屌鳩對家(人哋嘅自己友)最撚有用

屌以為係工業行動嗰種罷工正皮咗
點知又係呢啲無謂嘢
1條友可以同時阻到30個channel做嘢？
唔講以為佢係啲咩政要嚟

真啊
阻家屬送囚車
係祭壇玩汽水
報狗咬手足
活動現場亂捉鬼
岩哂keep住左膠抗爭力度
左膠=/=和

鬥黃撚出現

同我Pin起呢張篤灰圖

篤灰 你地盲撐有咩駁

認真 我以為係講笑
同埋佢係無衫換？

黃絲豬：David 係英雄 維持抗爭熱度

咁你講有咩可以做

Sexual harassment, 公海一言堂 ,周梓樂祭壇倒野落去, 搞到親友送唔到車

其實仲有好多，睇開哨台都知

最簡單既嘢偏偏最少人做

心底裡都係想搵大台代理

人地話要圍毆佢先喎

似衛星page多

出位有咩着數
俾警察拉？

咁撚多channel嘅

唔止一次呢d野啦
不過屌佢就一班人出黎護航加屈鬼咋嘛

屌佢做埋啲“唔知有乜用既左膠野”

非我即敵呢啲心態同共產黨有咩分別?

你講得出得佢一個係到每日抗爭未膠化左囉，咁唔叫膠咩係膠？

你有冇答我點解佢要做捉鬼報警撚？
又要係連登話俾你聽我做過乜先准批評david仔

一入去講第一句野比人踢左算唔算分身？

佢出位人人都有眼睇 但係咁出po鬧David阻住曬又係咩心態？

David真手足

一年之前最重要既其中一點就係兄弟爬山
而家又走返去唔跟我果套就係死路

DAVID好勇喎

仆街係呢個post見到好多keyword
熱狗對家請上一頁

不過罷工有少少on9
個白卡仔毛都無少條
最後又死死氣開返工

大家出文宣時, 識得話唔好理有冇用,做左先,
而家係度屌手足做既野冇用, 叫人唔好做, 仲要撐到咁硬,
咁即係點, 以後大家要點睇黃圈抗爭

好撚多人都係盲撐 救命

膠化運動 消費手足
自稱勇武

你未聽過神獸？ 神獸要入紙申請⋯⋯⋯⋯？

捉鬼有用
篤灰有用
祭壇玩汽水有用
阻家屬見還押手足有用

係wo我初頭like撚左點知睇睇下

屌你熱狗黎嘅喂

所以行動派潛伏左半年 準備緊咩大搞作

唔係第一日...

原來david 仔咁樣係和

點會俾一個自己唔認同嘅人影響自己做嘅嘢
好心就學下david，你做咩都唔會影響到佢
成班友成熟啲好無

好多人係想轉移自己既無力感
相比起David呢個人 撐佢嗰班人先令人感到絕望

已經有人屈你係分化撚，咁多人未醒

有冇咩懶人包 睇完pin張圖都唔係幾明

其實有無一個OPTION係 無視DAVID
就好似陳雲而家都無人點理佢咁

唔明點解佢一直堅持都無俾人拉就真
早幾日先有手足叫口號俾人拉左告國安法
唔明佢可以一直點樣叫完次次俾狗𢭃完又可以無事

你一係直接搬埋佢捉鬼篤灰既料出黎啦
係真既大家一定會屌到佢飛起架
就唔洗而家2種聲音

你真係死左佢算啦
究竟你呢班垃圾自己做井底之蛙乜都唔識係咪就可以隨便屈人

咁意思係咪即係1個David搞掂哂你班傻仔？

又有得分化
五毛群起而出

tg圍爐

咁樓主個標題真係極度1999
其實都唔覺有咩話咩問題
有錯咪屌
啱咪讚
覺得佢有值得欣賞嘅嘢
本身唔應該抺殺

因為佢係白卡, 你話無歧視就呃你既

吃飯 睡覺 屌David

睇圖就見到大家互屌
想問黑衣男同David傾緊乜？
今日咁多人開post屌David係咩事？

其實使乜理佢
唔明

100毛同佢做過訪問 睇完覺得佢真係有心

笑撚死 行動力最高嗰班俾你地歸類做熱狗
啱啦 繼續當David神咁拜
David 一定可以光復到香港

香港人鍾意造神無計佢哋要追星要支持David黎掩飾自己既無力感，覺得自己做咗嘢咁

David岩好多人口味
雲師兄太撚癲 本身都無市場

係
david只係一個attention seeker
冇人理佢就會自動收皮嫁啦

係喎，有哂圖有哂盛
自己去佢facebook
睇下班人講乜啦

痴線，原ig9up手足圍毆david又得
david駁下嘴就話人督灰，有無咁雙重標準玻璃心

講下詳情
Thx

先唔講David
你依堆Channel本身就係為左班手足/場運動而設
而家就話因為睇唔過眼條David仔出黎膠化場運動所以要罷工
咁你當初整個channel出黎做乜柒

我都唔明, 如果真係有人打佢, 咁佢報狗有咩問題, 姐係黃既比黃既打唔可以追究?

屌埋黃絲黃豬

扮同路人，

睇陳雲

當場運動有粒老鼠屎咪要整走佢囉

宜家阿david哥有埋一班支持者
變相係有更多嘅同路人會俾佢影響埋
令運動膠化、娛樂化

屌走左David,場運動就有得救

兄弟爬山

真 自稱行動派狂屌一個幾乎日日行動既人係咩事？

又分化

最好佢嗰啲係叫行動

繼續交請願信啦 繼續去唱歌啦 一定贏放心！

我自己唔覺得係熱狗
不過如果行動力真係最高就唔會因為佢1個而收皮

David仔日日和你lunch都唔係最高行動力？
呢班admin買軍火定點

David粉大罪啲，淨係睇過新聞成日見到佢就捧到佢係英雄咁

祭壇玩汽水、打卡，唔理
阻住架囚車，狗走過嚟趕人，家屬送唔到車，唔理
有人質疑佢就話人地係狗，係鬼，唔理

真
佢有錯開po屌佢囉
又咩“罷工”又剩
大佬佢一條友咁大影響力咩

下本身送到車，David 沖埋黎肉身擋車狗清場咁唔係David 問題？其他人送車唔見送到要狗清場？？

根本係熱狗衛星channel黎

就好似陳雲而家都無人點理佢咁

你走先，我幫你頂住幫錦鯉

博俾人拉？

岩呀 呢期我處理左三個Case
全部都係 報完狗

你地標準去左 報完狗先算篤灰？

屌你老母 香港人有事 自2019年6月起
有任何事都係唔撚會搵黑警嫁 你醒未呀？

Pin this la

癲 真白卡

由頭到尾都係你地覺得人地當David神咁拜
我眼中就係佢有keep住行動 就算只係商場睇下報紙都叫有做野
起碼我唔會屌鳩佢出黎搏上位先囉

得佢一個有行出嚟

我地冇資格批評佢

因為佢
搞到狗落地趕人
你如果去開聽庭你應該會知平時班狗係唔會點趕人送車

睇住佢地又hand機

成班俾人洗晒腦 屌
講嚟都嘥氣

依家無左30個channel, 香港死硬啦呢次

你覺得人地廢咪自己去行動囉
場運動由開始嗰刻已經係咁㗎啦

當正佢係神咁拜

我知你地一直當流傳
我唔出聲姐 唔代表我唔知

想block，但係人生冇左陳雲同熱狗真係活唔到落去

三罷又唔見咁齊心
又話各有各做既?

咪係囉 都唔知咩原因黎
你有你罷工 David會理鳩你地咩

可能我企得太後，但係真係好少見依D channel

利申：平時見嘅 channel: Suck, 7二易，黎明行動，寶寶，糖水

香港人造神最叻

你有冇睇，佢都無話報狗，佢話有cctv，後果自負咋喎

咁你不如直接啲 上面都有人拎晒原因出黎話點解批評佢啦 你直接回應點睇啦
btw 商場睇下報紙有做野⋯⋯唉

肯定有用過你單單打打

港島西都未聽過？

一開始係幾欣賞david仔份勇氣 無論咩事都肯出嚟 講真真係唔係個個做到 但之後開始留意佢ig就發覺佢每次出親嚟 上報都會po ig打晒飛機咁 有人cm過 建議過佢可以點做好啲 但佢都唔理 佢出嚟係真係為咗場運動 定係純粹比自己打飛機 就真係得佢知
兄弟爬山 各有各做 依句我哋都叫咗成年幾 但前提係做我哋認為啱嘅事係唔會影響到同路人 但佢搞到啲記者食咗幾多張599G?

嗰班嘢同連登仔以及立場facebook班黃絲豬本質上係一樣，
唔啱聽就：五毛！PR！狗！

點解David成撚日自己一個衝岀嚟 你班tg channel去撚曬邊

成班係度9up香港人造神
睇完幻愛自己都產生埋幻覺?

運動已完 一個David即刻收晒d TG channel皮

行動力最高嗰班？係咪淨係上網屌劉世良同人血龍門嗰班活躍過出面d火魔

屌仲話兩者可以共存無衝突 依家唔係方法唔同問題
係david做過其他野分清楚未？？

堆熱狗衛星channel直接無視算啦

唔岩再傾到岩囉

仆街你又搞到佢地hand機

又一隻井底之蛙
自己唔洗用唔洗買唔識就可以老屈人呢樣野真係特色黎

屌咪各有各做
唔明做乜撚嘢
佢起碼有付出過

即係佢純粹9Up條法例
就唔係搵執法者 提供呢堆證據？
唔好玩我啦 大佬

係冇問題佢唔洗Del 呢個Post啦

國師開頭都無咁癲
其實越無人理, 佢地就越癲去吸引注意
所以david 呢類都係越走越歪, 越黎越小眾

傾？一入去講第一句野比佢block點撚樣傾

巴打我幫你撐十秒，你快啲走
TG Channel係連登不嬲都係地底泥，任何抗爭相關嘅野，無論點都係比TG Channel高尚

土共: 原來搵個o靚仔出黎就可以令D channel收皮, 一早知咁簡單就好 唔洗搞到而家比人制裁

希望林鄭月娥特首願意與我對話

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

佢哋係話David仔玩膠+捉鬼，令到其他人不滿

事實上d人睇到佢肯堅持

你地咪落去商場當面屌鳩佢囉

你係咪指祭壇玩汽水同埋阻家屬送車？

等我入去傾

咁憎佢咪由得佢送頭囉
你會唔會同個on9講道理？

捉字蝨，香港可以拉人除咗狗同國安仲有邊個啊，你哋班肓撐撚啊？

然後咪比現場班人捉鬼囉，屈便衣囉，屌你老母
睇下內容啦豬閪

笑死，班熱狗又係到扮黃絲
即係2020年仲有人因為熱狗d所謂fact而轉呔屌自己友嘅嗰d真係要反省下

熱狗呀，你地做咁多野都唔會有人選你／投你
不如用心搞好自己本熱血時報算鳩數啦
（其實執柒咗未？）

其實唔係好多人知佢做過乜野其他野囉包括我,你唔like咪無視佢
真係有問題咪出個post話俾大家聽注意下呢個人
唔駛下下一黎就情緒勒索非我即敵
咁樣對件事有咩幫助?

其實咩叫膠化?
呢個星期正值十一,我就提議David順應下呢三十個group,不如抖番一個星期
睇下David唔郁之後呢三十個tg group既admin點樣帶領全港硬化抗爭落去

下，有人話要郁佢，佢叫人自己小心後果都唔得？
你唔屌下話要私了手足個個？

佢屌尻手足就得
手足屌佢就係分化撚係熱狗
佢班fans真心尻，尻過佢本人

睇文啦戇鳩仔

講一講關於佢既事實已經幾百人圍住屌啦，注意乜撚

上邊已經有一堆。。

兒登仔淨係識話樓主分化
大把手足好聲好氣睇david點知俾佢block9咗
你地覺得篤灰玩可樂阻送車冇問題咪繼續撐落去
佢唔聽人勸不得止
仲老屈人係鬼

熱狗少咁隻係議會
蟲熊做唔到野一樣

有無人可以講講有咩用 寫信？
這一年幾以來 勇武係未白費？

唔明點解咁多人唔明佢點解被人鬧

係，一直堅持得一個人都出嚟未必一定係壞事。
但係出親嚟都博上鏡博受訪 開埋fans page分享生活，
咁樣唔係借抗爭之名賺人氣係乜嘢？

咁樣都唔係最大問題，
最大獲係當佢儲夠一班忠實fans之後就排他，
下面班fans又盲目支持佢嘅說話，
咁仲唔夠影響成件事？

啱呀，唔認同咪無視佢囉，佢搞果d活動都無人去架啦，都唔明咁上心做乜

你地屌過佢咁多次都無用 唔通你依堆channel罷工就有用咩
你地覺得佢搞散場運動就直接落場屌醒佢啦

下？ 神獸獅鳥幾時變左要入紙申請？

後果自負？？？變左口交部？
定係要加埋 衰軟必豬呀？

on99係得黃先會鬥，鬥飽佢

推

佢未儲Fans 之前已經排他架啦

落場屌佢咪俾人捉鬼囉on9

答我啦喂

希望be water除左係口號係戰術

亦可以係思想上

David 不論係點 起碼有noise 無功都有勞

手足唔洗太介懷

我想請問內文有邊度講得唔夠完整？

梗係支持david啦😊 終於唔使勞煩警察，班爆徒肯自動收皮

你咪一對一落去屌佢囉 咁撚驚一個中學生屈你係便衣? 學乜人抗爭呀
佢平時一支公落場你就屌佢搏出位呀ma
你咪一支公落返去屌鳩佢囉

你有聽開庭既你應該會知
平時送車正正常常係唔會有狗趕
係佢老味係咁阻撚住出車搞到全部人比趕哂
唔關佢事唔通關我事？

難聽啲講你地堆channel好似好疊馬
但實際上有四分之一channel subscribe 連一千都唔過

講真一句，連登都大把David這一類人啦

笑死我今日又學識熱狗一句野

又一隻井底之蟲

開個爛鬼page對你冇咩影響姐
批鬥到連david都唔出黎 個畫面係咪靚哂

好撚煩 嘈撚完龍門就嘈david
有人支持david 就變成手足無人理
所有野可以一次抹殺哂
困挷式抗爭
除左勇武之外 食黃店 養手足就係嘉年華抗爭

係啊
如果個個ch 都有幾千人肯買佢地d野做野就好啦
用下你個豬腦啦

有做錯咪改善
唔明點解要割

Sexual harassment?

一人之力可以咁強勁r撚哂頭其實200萬人點都有傻閪mk唔正常既人 你係咪罷grp又要迫走哂人

玩撚完未

所以香港人咪就係囉，實用Channel唔去理
走去follow David
國安法？leave TG先

啲channel一個都唔識

放棄香港啦

改左未？
變本家例喎？
現場捉鬼威脅報狗喎？

呢單野, 有d似龍門同水門渣哥既翻版

哦係咩
咁你叫到老豆搵仔仲有Scott先再嗌我啦

白頭佬當日都有手足推開佢屌鳩佢阻膠，點解而家又唔推開David ，等獻世？

份note可以拎黎玩bingo

screencap比你地自己慢慢度答案

邊個係David

係啦，總之唔撐條白卡仔就係狗啦

仲有人幻想香港自己用武力推翻中共算唔算係中二病？
係度屌人出嚟話膠化，自己就等機會攞武器幾條友殺出血路坐係度做鍵盤戰士。

又係死熱狗係度搞事

行動派呀人地

中肯

你真係幾撚好笑
你咁撚支持David
搵你有撚用咩

但係個個爬緊獅子山佢就爬鑽石山呢

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

原來而家抗爭都要問TG Channel拎左不反先得

兩邊都onl9

其實條友做咗啲乜?
點解咁多人唔like佢?
利申淨係知佢搞開和你lunch

見到呢度起碼有1/3嘅comments都係盲撐David
其實大家可唔可以唔好咁 唔好再盲目吹捧佢啦

先唔評論David做緊嘅嘢有冇效益 各自努力爬山
以下係David做過/做緊嘅柒嘢：

1. 人哋比活動改善建議，佢當人分化撚踢人出group
又或者人哋問佢嘢 可以完全冇禮貌可言咁叫人唔好judge佢

2. 尚十祭壇撚狗又玩可樂，拖累全場記者硬食599G

3. 擋住囚車同撚狗，搞到家屬同其他旁聽師被ss跟住送唔到車

4. 公然表明話要報警篤灰捉「分化撚」，繼續我行我素

其他手足好聲好氣提出意見，David竟然可以唔自我檢討，跟住話人哋係「分化撚」/「藍屍」。然後數之不盡嘅連登仔/FB人喺度盲目支持David，跟住指控其他提出意見比David嘅人係「滋事份子」 講真無論你咩背景，只要係願意企出嚟守衛香港嘅，一眾手足都會視你為同路人。但係當出現一個一言堂group admin，完全唔容許其他聲音出現，然後又有一大堆網民抱住「David做咩我都會支持」/「David好勇敢」嘅心態去吹捧David呢個人左膠化，甚至嘉年華式香港人嘅民主運動。就算將來David可以做到香港人嘅首長，都只會出現另一個極權統治時期。

喺樓上見到有人講到自己好proud of冇聽過罷工嗰30個channel，又或者狂讚David好勇敢，我真係想知你哋當一眾勇武手足係乜嘢？？唔怪之得啲勇武手足就嚟比你哋搞到quit game

都痴鳩線
有人無條件出嚟抗爭邊忽得罪其他人？
佢有阻住其他人咩
都戇撚鳩

佢有白卡，未必條條都吿得入
BTW，之前佢喺法院範圍講粗口已經俾popo落咗案
依家排緊期

我呢隻井底之蛙又好想知

煲底之約，大家除罩後見有幾多隻係
呢“30channel行動派”嘅人

未計佢啲膠嘢，最大問題係佢同佢班fans屈人係便衣，捉鬼，然後佢又繼續佢嘅造神運動，越嚟越多人肓撐，仲話要報警拉批評佢嘅軍事channel,咁樣滾落去最終佢咪比佢班fans捧到變大台，佢一講嘢就一大班人肓撐，一齊交請願信同玩可樂囉。如果交請願信真係有用咁我地一早贏咗啦。佢哋覺得咁樣就係做咗嘢最終咪會覺得支持David 叫口號就係做嘢囉，咁港共就真係成功平息場運動啦

下
頭先個個先係我第一個reply咋喎
我連支唔支持都未講就打我稻草人

你地真係call到d大channel再講啦

送車嗰陣見過有人屌佢唔好阻住曬,見過係連記者都屌David

人生贏家

咩叫實用channel?
將d文宣不斷輪迴輪迴再輪迴?
有咩事發生就屌你老母好嬲好嬲好嬲?
唔完全認同David但起碼見人,你口中既實用channel呢?
木秀于林呢句成語真係冇講錯

連登仔：我睇唔到，我唔知，我唔識，我大撚哂

唔得架，又想匿名安安全全又想講嘢夠牙力唔比人屈便衣
要公同字都佢贏先公道
好心啦中學生係咁on9架啦 咪無視佢囉

咪撚成日用quit game黎逼人跟你地個套啦
現實就係david根本唔會理你地做乜9, 你地呢個[罷工]係唔會有效果, 你咪罷囉

事實係lunch 哥令到工程巴女朋友見唔到工程巴最後一面 佢撚狗撚到封路 架懲教豬/囚車直接走咗

咪就係
話因為佢而閂channel，真係好小學雞

巴打睇完其他USER既REPLY有無更加了解清楚明白少少?

第3項補充：事實係lunch 哥令到工程巴女朋友見唔到工程巴最後一面 佢撚狗撚到封路 架懲教豬/囚車直接走咗

地下行動派先岩
行動完,全香港都冇人知

咁你記唔記得一句
靜 靜 雞

其實david點on9都好, 同30個channel運唔運作, 我諗唔到有咩關係, 其實重點係呢樣野, 你自己憎尻佢咪憎尻佢, 要拉埋個channel黎講, 當然佢地都係義務搞channel, 唔係必定要佢地update運作, 但為個十幾歲既靚仔, 搞壇咩罷工, 多左囉

可能閂channel就係佢地認為岩既事囉

請問點樣小學雞法呢又
佢地係channel admin,佢地咁做表達不滿
就小學雞?

咁落場指住佢屌又算唔算小學雞
其實係點界定的

你叫30channel同班熱狗上水
我真係要搵國師番黎去城門河dom西瓜

好似當年熱狗笑鳩人地西瓜琦咁

你唔知=全港都唔知

你=全港

一兩個咪夠 貪d料夠重複夠你sure全部都好實用
無乜粒唔又少人既就摺左佢 留資源谷幾個好過啦，開開下又咪戀圍爐香港人

無視即係唔理佢做咩，佢有佢交請願信，你繼續勇武都得架，佢又無阻你
況且佢係白卡仔，點講佢都唔會理你架啦

網上屌係負學雞

落場屌 就係
唔好搞我寶寶
係藍屍 收左錢 係狗扮 比D演技

笑死

我建議係大家唔好再理佢，佢跟本行緊老泛民村長村民條舊路；我終於明白點解上面幾位係咁屌鳩佢。

個人經驗啦，如果真係圍毆佢，佢唔會唔再出嚟表演，重會影響到鷹派鴿派兩種立場嘅人之間關係；當年旺角直頭有人係佔領區打牌，其實同佢係同一類人，只係佢未膠到用玩去「抗爭」。

希望有人聽吓我以下嘅「痛苦經驗」

我哋唔會或冇辦法消滅和理非，我將和理非全部打一身，打到佢哋唔會出嚟和理非，佢哋都唔會變勇武；消滅和理非行為，唔會令全民勇武，正如勇武唔會因為佢膠化抗爭變左膠。

佢嘅行為只會吸引本質上就係接受和理非行動嘅人，我見到佢讀報抗爭我唔會Join埋一份，會join嘅人亦唔會陪我搵嘢車黑警；當然會有中間嘅人，佢哋可能會兩邊都Join。

即係，和勇唔係一個兩極關係，而係每個人嘅行動契合度，舉一個例子：十五分鐘前係度唱聖詩擋狗，十五分鐘後就攞起支棍打狗，其實冇衝突位，唔會因為一個人唱完聖詩就唔會打狗。

但亦有人你俾埋支棍佢，佢四圍所有人都衝上去，佢就係唔想打人。咁我寧願佢乖乖去唱聖詩，準備物資醫療俾受傷嘅人。

我咁講大家又唔好會錯意我幫個傻仔講嘢；我覺得佢最好俾黑警打到半身不遂，之後上國際頭條，完成和理非最大嘅使命：示威，發聲，彰顯不公。

佢依種人唔會成為勇武後盾嘅果種和理非，但如果佢吸引到人出現，由佢，因為其他所有人會唔會成為勇或和兩者，係唔會因為佢嘅，問問自己成為勇武真係因為其他人？

但如果因為佢令和勇起衝突，先係最壞嘅結果，壞在我哋一定要分開和勇分別和勇；試考慮將來，勇武真係走落去，只有民兵、遊擊隊、恐怖分子幾條路，如果和勇現時分得太開，到真係腥風血雨嘅時候，勇武會被視為異端被民眾所拋棄，定係視為勇者被民眾所保護，就好睇現時和勇嘅團結度。

事實身邊激進同小激進派都好憎

搞到和你x 膠化

有做野同鳩做野係有分別
david個種點都算係鳩做多
加上唔反省唔學習唔聽意見
只可以話多謝你出嚟
但離做得好仲有好大距離

推呢個

願意明刀明槍搞革命既人數大幅下降
一般平民都只可以充滿憤怒
無膽參加活動黎爆發
當走一個人出黎開個topic搵同路人黎鬥
咪好易當左做心靈缺口引發內鬥囉
自然現象黎既
有咩人可以肯定某個方法對抗爭一定係正確?

只不過
有中共 有港共 有獻世派 有奶共商人 有紅有藍廢物
呢d肯定係敵人既唔去攻擊
走黎屌鳩流亡手足 走黎屌鳩david仔 屌黃圈無用
唔講以為香港重光左 而家爭緊香港總統選舉

咁放上連登
同所有港獨組職浮晒上水面有乜分別

其實第3點同第4點

點解可以一句佢點on9都好就輕輕帶過

送唔到車同篤灰可以變左點on9都好就算架?

咁d channel admin點on9都好,都係搞自己channel je

又有咩問題

講到搏出位蓋ching一定出熟行

係
咁本身依班channel 幫緊嘅手足點算
你地咪發個聲明話自己唔同意人地既做法
再繼續做實事
Jimmy jungle, 潮食閣就做實事啦
又唔見人地罷工

熱狗到先定mon po sir到先？

拉左兩次

國安法就你諗下拉個白卡，或者精神上無行為能力人士(MIP)，件事令到國安法變左笑話；雖則David算醒，佢有刻意規避可能中國安法相關口號

有唔少巴打好似見佢屈異見就=便衣都接受到

大家把尺係點的

良心可以抗共？佢做到依個位，最應該有咩嘢下場，先有最大效果，你又知道佢唔想做和平烈士？

龍門 水門雞都報過警
你先未醒

睇佢個ig profile就唔開胃
想同妳係煲底相遇
仆你個街就算係為識女都唔洗咁撚樣打出黎
唔係話唔可以各有各做 但佢做嘅野好撚反感

你覺得David會因為啲admin閂channel而改變？
人哋做得唔啱，就停自己手上嘅工作，以為好有影響力

咁同國難五金有乜大分别？

利申：唔撐同唔去David搞嘅行動

所以 我從來屌佢呢兩間

饅頭張
黑水門😂😂😂😂😂😂😂

cls 好撚仆街

條友有啲問題，睇佢比老豆係商場捉啲反應就知

佢根本無當你班CHANNEL係同路人
你罷工又好, 刪頻又好, 佢都唔會理

支持罷工

唔知會唔會因為停channel而改變

呢樣得david自己知

人地做得唔岩,就用自己既方法表達不滿有咩問題

國難五金你都可以唔幫襯架

d channel你都可以唔sub架

唔洗利伸
你講既野有道理既就係有道理,唔關你個人本身既經驗同埋位置事

出咗名邊個肯收手

冇分別
但以為自己好有影響力玩情緒勒索,想借大眾力量借刀殺人
點知冇人識亦冇人care

咁你網上搵人一齊屌9佢又有咩用？引人正評附和你地？

不如咁啦，搵人實地同david講有呢個post
有30channel聯署因為你嘅行動而要罷工wo

等david抖下都好，又可以睇下
集合30channel嘅力量可以做到d咩

如同4眼仔同蟲態一齊係議會入面合體可以
做到d咩去光復香港 拯救陳雲

咁d admin要諗番佢地開個channel係做咩啦, 我都話佢地有權update唔update, 但拎個channel黎勒索咁, 對住個尻尻地既靚仔都要搞到有佢無我呢種心態就奇怪囉

覺得佢唔岩既咪出黎同佢傾囉, 教下佢囉,

原來你文盲黎

其實最實際, 係唔係班記者都應該唔影佢, 冷處理佢
立場, 蘋果成日幫佢宣傳

赤巴 推

罷工懲罰邊個？
為咗口中講嘅小丑，放棄所餘不多嘅集結力量，呢件事本身就真係夠晒膠化

佢用黃色光環，以黃絲身份做低能野

都唔明成班係邊度睇到好多人撐david，係多人撐就唔會次次和理x都係得1、2條友

你個諗法 唔通你又捉鬼？
係咪企出黎要比人捉先唔係鬼？

⋯⋯幾時邊日點搞事，引埋相關圖片或新聞作證據，唔係好多嘢就會係人講我就要信。

罷工+1

推咗佢上去，感覺終於成為焦點

同一手法究竟有冇人理佢地

無架,你唔認同咪唔sub佢,or 開po屌又得
我諗d admin都無咩所謂

我諗佢地都係想引起討論同埋比更多人知咩事

好似阻送車同指其他人係便衣
入公海講幾句就俾人blk呢d

大家接受到,認同既咪ok繼續

各位諗完,思考過,覺得ok咪得囉

好似d channel咁 佢地諗完覺得,係喎,要俾更多人知咩事
咪一齊加入聯署囉

個問題係我覺得唔值
TG Channel 營運得好哋哋
駛理人做乜咩

因為一個人嘅問題搞到自己辛苦經營嘅channel停運， 暫停發出自己想傳揚嘅資訊 (eg 策略)

我覺得有啲可惜

呢樣係需要既

咁舉美國旗又有阻住其他人咩

再有 10.1 行動有消息漏出
據夢絲之前講過，佢見到多座大廈出現「中央人民共炒国 分裂國土71年」橫直幡後。

今次講在 lihkg 有大量 post，塞爆熱門，全部推 fb、ig 出 post 的打咭相，相中集大量完整無破爛玻璃樽，塞滿全港九大陸機構及大陸銀行分行門口及櫃員機，每張都 tag
#和你集樽
#襲中有理
#打咭無罪
#直至見番12名手足為止
還加tag挑戰幾個朋友

如果你認同，就開個你自己新 post 去推啦！就好似7.1推行動咁囉

係因為仲勁多人支持佢
仲營運先係自己當自己condom

689ready

有入過game咩?班熱狗仲係連登同30channel跑緊

人地係屌david同支持者
嚟到op手上變咗屌黃絲

David 有咁既毅力係值得respect
但得罪講句，佢真心似弱智仔，我指不論個樣 定 言行舉止。

利伸
5毛/pr/分化撚/冇人性

諗多左
係風險衡量之後無咩人會咁做

尋晚張名單未有30個group咁多果陣, d參加group名又黃屍,又人血饅頭
攪手醒目呀,最終出街cut走左呢d group
不過大家心裡有數係咩人啦

佢地係admin
得失佢地自己衡量囉

最緊要引起到討論je

如果咁多人覺得佢地d資訊係有用or重要
佢地咪可以用呢個機會要求david回應咁

呢樣係佢地既力量黎
如果多人睇唔過眼既,咪會多人sub

都係大家表態既一種咁

屌9你地老母

兄弟爬山各自努力
不指責不分化去撚哂邊度？

人地有人地自由，
你鐘意去放火自己去放
David仔去叫口號和你lunch
各有各做，關你地撚事

成班仆街放負分化撚

咁咪係囉
佢冇乜人識同冇乜人care
點解仲要為啲無謂人停咗個channel咁戇居

有乜直接關係？

原來一個lunch哥就咁大影響力 搞到咁多tg gp罷工
我係狗都唔拉佢 留佢喺度引內訌啦

佢做既野影響到其他手足喎唔係淨係自high咁簡單
咁都無視？
依家樓主咪出post
咪又係一班人圍屌樓主

有冇人有反駁意見？

David仔做緊嘅野影響緊班TG channel班人做緊嘅野？

如果佢嘅行為影響好大
而又對場運動有幫助
咁點解tg channel要罷工拖後腿？

如果佢嘅行為影響細而對場運動無幫助
咁都係佢自己一個人嘅事啫

咁點解tg channel要罷工
我都唔係好明

渣住運動信條 自由就大哂？

咩channel黎, 未聽過, 全部都唔係公海group

香港歷史台Admin 到此一遊

咁點解tg channel要罷工拖後腿？

好似有解釋原因架 你可以碌返上d睇

唔單係工程巴啦
已經好多次都係咁
本身都覺得佢無乜野 幾熱心保持熱度
但之後一次比一次過份
要做attention seeker唔緊要 但影響到太多人同唔尊重人真係不知所謂

仲以為工會罷工

普通抗爭Channel，未到阿天果群

sorry 我第一次參與認真笑鳩熱狗

佢地除左屌9龍門做show之外有冇屌過周小龍都係博出位？

利申：順便騎劫此post

撐大衛班人型生物Hand哂機？

咁照呢個邏輯係咪應該還番何式凝一個公道

咁佢搞到自己人係咪應該屌？

David 仔係少柒嘅
但各有各做啦

David的抗爭方法：

唱歌（5201314）
叫口號（不包括違反国安法）
報警拉真手足
鳩企鳩坐做手勢
鳩搞活動搞鳩手足
寫信比林鄭同鄧炳強
要求同林鄭公開對話
喺周梓樂祭壇前玩可樂
嘗試搞個人崇拜搞埋大衛星級抗爭團隊
不斷同勇武手足割蓆 但自稱勇武
喺佢公海以民主自由之名 行獨裁之實

仲有更多，歡迎投稿

反正我從來都無當過佢係同路人，佢只係一舊喺現實生活本身比人睇唔起嘅垃圾，先需要借抗爭上位虛構自己嘅價值。

人哋比意見佢改善活動方針 佢忠言逆耳
郁啲就當人分化撚/踢人出group
之前彥霖梓樂悼念會佢喺度撚狗嗌口號玩可樂
拖累到在場採訪緊嘅記者食599G
做旁聽師又喺度亂嗌口號搞到全村人一齊比狗圍住SS
然後冇人送到工程巴車

先唔講佢搞嘅活動有冇成效或者影響力
剩係以上問題 加埋做錯嘢又唔認錯同道歉
比記者聲討但依然故我 態度囂張等問題
佢唔肯糾正錯誤嘅話 我真係不敢抬舉佢呢個人

David 之前公開攻擊提點佢嘅哨頻係分化撚 然後成群David fans 係到屌哨頻咁不如David自己做番啦

大神

成日高等法院都喺度阻住晒

各有各做

又冇人唔俾你屌, 咪屌囉,
但你地罷工要人消失, 要做到咁?

好希望各位討論唔好就咁掉一兩個問題出黎

然後自己答返

or 唔明點解etc

明明有寫哂,其他巴打d reply都有提到

乜真係咁難咩

村長係日本坐緊，民陣泛民可能想佢接手啩

lunch gor?

其實佢自己出有咩問題
又話自己諗

keyword老是常出現

你邊度見到要人消失？
睇咗內文未

我都咁話，大家真係未明咩叫分化咁。

笑
咪罷
who cares

郭紹傑? 有係日本坐緊咩??

幾到point 中肯
樓主pin 吖喂

真心david講野又臭串又冇pt點解咁多人盲撐

點知原來係衛星page罷工

on9

david做左咩?

個pin 要攞嚟應付盲撐嘅人
呢啲咁深層次嘅嘢佢哋唔會睇

佢講唔聽，入佢個公海，講第一句已經被ban
落到現場提點佢，就比佢同埋周圍市民屈熱狗藍屍分化撚

老實講當記者都出聲"提點"佢既時候呢到都仲可以一班人死撐佢
係我低估左左膠既人數定連登啲人係對David做既"好"事已經變成啲狗咁"我睇唔到""我唔知"

白卡仔

乜撚野真心似 佢真係白卡阿 上面咪有相

on9 分化狗

好柒煩

日日鬥，慢慢鬥飽去

尋日上足一日連登完全冇留意過有呢單嘢
又係互相推po推到上熱門？

咁你地想點, 講清楚

仆街冇一隻熱狗應機
又hand晒

block完等你地開新acc再玩過

睇你既回覆愈黎愈似當年日本學運失敗既經過，連人地私底下叫下春都想管埋

專注返捉鬼單野好過啦
無傷害人，唔影響大局，又唔係有利益衝突既野咁在意做乜

其實點解要咁"愛"佢
要提點佢, 浪費時間去比意見

經營多年既陳雲國師真係好可憐, 無人理

以大家所佢做過嘅，佢唔係勇武依點係真；白卡唔係無敵，你睇畫家同初代美隊。當然，冇人知佢有冇衝過，所以勇武冇得係香港境內，平平安安公開認勇武依點又要公平講。

我只可以講佢依個公開身份100%同勇武無關。

可能我睇開細channel
上面個啲一個都唔識

唔明點解唔直接同佢講
你係channel 講 上連登講 把撚呀

真係多撚謝曬

邊個係David

Btw 我以為係30個TG Channel 工會個啲組織到大罷工 心諗咁勁

點知係個Channel罷 Sor 但忍唔住笑左

我就支持你嘅

港西都未睇過？？未用過TG？？

一個David，已經足以分化

原來已經放返，見到條撚樣再出現係抗爭現場通知聲

咁請問邊啲叫行動呢

你真係6月開始堅持到依家嘅話
點會唔知呢班admin做咗幾多嘢
自暴其短

CHANNEL 們如果覺得自己仲有存在既價值
唔應該用自己去同DAVID 攬炒

攬炒DAVID 完全無意義

算吧啦 連登日日屈毛已經屈到人quit左game啦

利申 俾人捉鬼屈毛到已經做返港豬算

咁倒可樂落梓樂個祭壇 捉鬼報狗拉手足都唔屌得？

屌 之前啲人呃女手足隻豬就大把人屌
宜家條友咁樣消費抗爭 想識女又唔撚屌
我appreciate佢每次都出去
佢搞到自己成個抗爭kol咁我都管佢唔到
但宜家係佢係個public 大家都睇到嘅地方講呢啲野膠化晒成件事 老實講佢無呢句野我唔會反感

真心想知，點解你覺得David 有問題，點解唔好似推開白頭佬咁，係現場推走佢，而選擇上嚟或者喺某啲page 圍爐

10.1應該就復工

呢個真
仲有人講緊啲Channel唔出名
連港西個啲都唔知
出席活動既次數多極有限

David唔識就輕導致關公災難

有雞先定有蛋先

其實每次佢去個啲活動我都幾乎冇聽過
但係大型活動就好少聽過有新聞係佢

我相信某部分都仲當佢係手足
同埋
佢係沙田話要報狗拉係現場同佢理論既手足

喺現場屌佢咪俾人捉鬼囉

海市蜃樓admin到此一遊

有人質疑david哥就俾佢話係鬼/便衣

開頭好欣賞佢既堅持
但係由佢開facebook page就已經覺得變咗質
即刻unlike咗

但係一句到尾
我自己唔like係一件事,
唔代表可以揾方法阻止佢出嚟呃光環
包括所謂channel罷工施壓叫佢唔好再出嚟派膠
所謂各自爬山, 就係唔好理人地做乜, 各有各做,
做自己認為啱既野。
你可以俾意見佢, 但唔應該鬥黃, 要脅
唔係好容易又演變到捉鬼

國難五金單野都未夠一年
咁快又歷史重演
學精少少, 認清共同敵人得唔得

乜撚嘢叫兄弟爬山啊？好心啦又分化

D人係咪覺得daivd消失左 佢地d channel就會有人睇？

其實好奇想知罷工嘅目的係咩

港島西你都未撚聽過？

係 所以呢到好多人支持佢
都係一擔擔

邊個係David ?

沙田咪已經有人親身示範
行過去同佢理論就話人係鬼

仲要比佢話報狗

Who?

連登已經成為溫層

同當日割爛五金一樣
存在感唔夠 威脅唔攪
想人留佢地

唔明。既然你係啱，點解唔實際推走佢。
驚俾人捉鬼？我相信你推走阻膠David, 一定大把人支持你

算啦 心灰意冷 由佢做KOL 香港人最受呢套

咁樣仲有乜嘢好溝通

其實你啱 你可以聽過佢 但唔理佢
唔認同佢既大可以唔記得佢
唔知呢堆CHANNEL咁上心做乜

香港人最鍾意個人崇拜
造神一流 外判抗爭之後 見唔到其他手足默默努力
潛移默化就當David係神 做咩都係岩

冇人識我唔緊要㗎

一個白卡佬都咁大影響力

知佢痴既仲埋去嘗試溝通
溝到自己做緊既野唔撚做

戇撚鳩鳩,地區group仔以為自己係d咩名大派

默默努力又點見到

唔明David嘅邏輯，如果搞佢嘅人係鬼，咁佢報狗有咩用；如果真係手足踠話，咁佢就做左25狗

噉我唔使教咁多嘢啦

其實可唔可以直接割
唔報佢, 唔理佢, 永世不相往來

其實CHANNEL 們如果要真係想令到佢收皮
應該係同蘋果, 立場, 各網媒講, 唔好再報佢

係連登講, TG講, 都係noted with thanks

但而家會唔會間接推佢上位

係呀
好似當日國難咁
有咩不滿咪撚攪就得
唔好成個女人咁大鑼大鼓又呢又路

港島西channel本身就係地區哨channel
人哋冇聽過好正常呀

仲有咩所謂。

玩大啲，希望習主席與我對話

放心，佢上到位都無人鍾意佢

行動派點行動法？
屠龍小隊又屠左邊條龍？

你係咪睇唔明入面啲字?

咁你想表達啲咩

因為冇更好嘅和理非；David贏在量，唔係質

你係嗰個赤巴？

成30個抗爭channel同個弱智既計較
同全世界講個弱智keep住弱智, 所以罷工

唔會因為個白卡quit game，你以為真係打機？

係我

我唔撐DAVID
但我會當佢係低智版陳雲
所以我會直接無視算

或者實際上, 搞有意義既行動去蓋過佢
等佢出唔到風頭

依樣係低能仔唔對，佢未報都算，威脅報狗已經屌得；我上面有提到過，佢行緊村長村民條舊路，不過我多少唔怕佢有能力將抗爭推返落去爭取嘅水平。

阻唔到，要令「低域仔」影響力下降，其實係要更多質素更高嘅和理非行動

仲閪撚過共狗

所以我係笑咗，我好似又見到香蕉奶一樣

金鐘灣仔老銅遊行？

連登日提夜提嘅日本社運結局應該就快到

Mon po狗應該喺office笑到停唔到

大哨台都成日Refer港島西啲Message

點解每次佢出黎得一個人，立場又會幫佢做直播

你個分化撚 識唔識共同敵人呀 David 唔屌得㗎！

支持，搞低域仔贏在量，不在質；係人都知道佢低能

我估
因為少左行動,
立場記者得閒左, 咪報佢囉

點解唔妥David仔，
唔係搞更高質素嘅活動去蓋過佢風頭
而係罷工

佢真係太柒咪割鳩佢算
30個channel 又聯名聲討跟住話自己唔係割

Btw 佢捉鬼報狗係乜撚嘢玩法

10.1

我想進一步講明佢唔係勇武，廢事有人跳出嚟講佢點勇點勇

洗唔洗求你唔好罷工?

因為佢其實黃,只係個人比較on9

各有各做，
David繼續做佢和你Lunch,
其他人繼續做文宣遊行抗爭。
唔需要罷工互相割席

其他人應該屌你都費事
但係你呢啲講法真係太離譜
難保有on9真係睇完覺得你好有道理

呢堆channel入面
報哨嘅有 入裝備嘅有 宣揚革命思想嘅有
講歷史嘅有 講軍事知識嘅有 教人健身嘅有 助養嘅有
你係咪想話呢堆嘢全部都唔實用？
全部channel都唔係做緊實事？
只要冇喺鏡頭前出過樣就唔係做緊嘢？

就算退一萬步 有channel真係只做文宣
點解會係唔實用？
你呢種邏輯我完全理解唔到

人地義務搞個平台出嚟幫手推進呢場運動 轉型做革命
你覺得唔實用 其實已經好反映到你本身嘅心態係點
大家根本唔係爬緊同一座山

順帶一提 你問我地口中嘅實用channel喺邊呀嘛？
我心目中最實用嗰兩個channel
兩個admin都已經還押緊

咁搞法嘅話 佢不如搞大枱仲好過啦

而家佢似想搞㗎 星級抗爭團隊嘛

無視條友算啦

屌哂全部人，然後自己唔做就不敗之地

老實講，個位手足無啦啦走過去講咩先？提佢小心定屌9佢？

佢無啦啦搞9人，如果唔係100%肯定個位係真手足，呢件事上唔見得佢錯哂喎

唔係第一次屌啦
而家擺明係用群眾壓力逼佢回應
如果群眾咁都聽佢支笛咁真係冇野好講

其實TG group大多數人都係屌9 david
所以佢搞D和你X都冇人理過佢

我冇話過全部tg group都係垃圾
大把人一直細細聲靜靜地不求名不求利做緊自己野
但係果三十個就算鳩數啦
同埋你提兩個admin還押緊做乜?關你事架?唔洗認屎認屁

有得佢自己玩飽佢 已經衰咗一次唔可以再說衰去

啱呀首先佢要係兄弟先，先可以有你呢一句

譴責囉 慢慢譴責
譴完咪都係咁

冇乜關注佢做過咩
不過我只會講句 佢今日仲可以日日出黎和你lunch 係因為佢有白卡
佢保持抗爭意識唔係錯 但唔係個個都可以套用到佢個套
如果我地用佢呢套抗爭手法 同送頭又有咩分別

乜解究講到好多人聽佢支笛咁

猶太人要求納粹仲裁

港島西都唔識係度話冇人識真係笑撚死人

一日block三百個點講 ？

然後呢三十個台就係做緊助養，裝備，物資，宣揚革命思想
算鳩數啦

同痴線佬講野
點解唔可以唔理佢

呢30個channel 原來可以因為一個人而罷工

揾條非法集結黎搏出位，你都真係幾犀利

本身被助養緊既心諗個痴線佬關我鳩事

然後因為一條友而停曬所有workload
咁啲人sub黎做乜

乜野叫走去搞鳩人，上tg問佢比人Block ，係Facebook 搵佢比佢同佢班支持者屈毛，上面有班唔知頭唔知路既要人去現場搵佢，手足走上去理論，然後比人屈便衣？屌你老味個便衣洗撚走埋去同你理論？

乜春都入暴動 我而家係街撞完呀SIR都要即刻講唔好意思
靜靜地做自己野喇又唔係唔知咩係槍打出頭鳥
上面都話最有用嗰兩個CHANNEL ADMIN還押緊
仲想拎存在感?
你為目的定為威?

其實有咩緊急到要同佢傾
真係唔可以IGNORE?

你唔好係度偷換概念啦
因果關係你都未撚分得清喎

黃絲豬post 常客出嚟了
乜都攬一餐趕走晒啲真係做嘢嘅人

無視？
你地班人好支持佢做法喎？

親身送禮物有咩問題？
姐係送禮物呢個行為好反感？
禮物得一份咩？
送比david ＝ 唔可送埋比手足？
我唔係同意david做嘅所有事
但係唔好話乜鳩理佢就唔理其他人
根本要理嘅點都理 唔會因為一個人而唔理其他人
呢種諗法好on9

佢話自己勇武級和理非

結果就係所謂行動派順勢用david仔黎合理自己退出
屌你係有心做，有冇david仔你都係做㗎啦，黄絲豬黄絲豬，當撚哂自己主角咁撚樣，邊位呀？革命教學？
唔講仲以為做左d咩出黎

無話撐唔撐 槍口對外 但凡做嘢無論方式無論成效都會支持

樓上兜左個圈番黎再摑番自己一巴
David都係用自己方法抗爭緊
算鳩數啦

戇撚鳩 乜鳩都可以有是非 學人抗爭 屌

港島西都唔知
平時肯定哨都冇睇過

言下之意係咪即係呢30個channel罷工就係求名求利？
你唔諗下依家係邊個令呢場抗爭偏離目標 迫到佢地要罷？

仲有點解唔可以提嗰兩位admin
你問實用channel喺邊呀嘛 我咪答你囉
答完你又話唔洗認屎認屁？
佢地付出咗咁多 前途都賭埋 咁都唔比得credit？

求詳細解釋點偷換概念法
同埋點樣因果關係

唔係話唔認同你講乜但係個問題係...
根據你咁嘅說法咁呀David哥其實都應該要諗吓佢出嚟同埋堅持咁耐為乜，如果佢阻住人哋送車同埋玩可樂係幫緊自己友咁我真係冇嘢好講

唔落場嘅人點會睇哨

真，繼續玩可樂，繼續阻人送車，繼續捉鬼
抗爭緊

起碼我唔係 所以你用「你地」呢個字有d唔啱

佢好明顯唔知講出嚟就露晒底

因果關係？笑左
你上面講做個堆野全部本身有channel做緊
而且人哋仲活躍得過你地多多聲
Join佢地都好過睇你地啲圍爐channel

成日搞D得一兩丁友既行動,上鏡又周身UN......真係爭唔落,仲要搞咁多野搏上位......

乜野叫走去搞鳩人，上tg問佢比人Block ，係Facebook 搵佢比佢同佢班支持者屈毛，上面有班唔知頭唔知路既要人去現場搵佢，手足走上去理論，然後比人屈便衣？屌你老味個便衣洗撚走埋去同你理論？

即係佢搞活動又唔交代詳情，聯絡佢又搵唔到，跟住到場手足同佢理論，俾佢屈做便衣？

老實講，佢on9還on9，你咪唔好跟佢囉，唔吹奉，但無必要割？

？

行動派實撐架 咁David 得閒出下黎對我無咩壞影響咪由佢做 但唔會崇拜佢或者封佢做神既 我覺得兩者無乜衝突

活躍？介紹黎睇下有幾活躍？

冇人要去參加佢個運動，你可以睇番當日條片，立場直播係有哂

其實無理個佢，只係知道有個叫DAVID的人不段出去和理LUNCH
但之後知道原來佢玩捉鬼搞到和勇分裂就真係寧願佢消失

————————————————————

#28Sep-30Sep #全港 #快閃 #831
【831太子恐襲一年零一個月 - 快閃文宣】
日期 : 9月28至30日 (一至三)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離
Source :

名黎啫 唔好一口咬定話咩人黎

唔割唔一定支持，下下都非黑即白黃圈唔會存在

正如黃店用既cctv，食材，廚具如果係支那製係咪要割？依家係唔到我地揀

同樣地，如果搵到個人代替到佢又有咩所謂

唔好意思，真係唔係好明，咁在場人士即係屌佢啲咩？

理論要拎部電話出黎舉隻中指埋去影住大頭？？做比邊個睇

香港人秉承共產黨精神
內鬥內行,睇標題以為10月1號吹雞搞大三罷,屌你老母原來要係香港搞到罷工嘅方式唔係對抗政府而係搞鳩一個白卡佬

香港人,收皮啦

on9鬧交野唔想理
拉

在場人士你指David and friends 定係黑衫個位

黑衫，俾佢屈係便衣個位

個段應該唔係好長
你自己搵下

睇住你班鍵盤戰將圍埋打J真係幾過癮
而事實好多人都會同意響現場果陣根本唔會有機會同時間碌電話

我都想睇下有咩歷史channel 活躍過我 利申知道ig有幾個叻過我

問我攞link?
我比keyword你啦

被捕人士關注組 日日都係佢地出法庭資訊
氣象巴打 成日都有高質文
Uber救護車 仲keep住run緊

下，又唔係好似冇咗你地唔得喎

赤巴，有回覆啦喎

其實唔洗特登仆出嚟認自己好打極有限嘅

感謝你
可以去屎眼個台多啲吹水

都係因為佢將這種抗爭形式恆常化
原來有人覺得抗爭係part time
唔怪得繼續食黃店當贏
佢有佢既做法
你覺得無用咪自己出去
用你既方法抗爭囉

秒秒都開打咩
唔碌電話就唔會有咁多哨啦
唔碌電話係指唔上連登打字碌post 呀

有冇高質歷史台

見到

邊個

你咪撚搞笑啦 唔睇哨點知包圍網幾時完成準備收網 打完揾路走都要睇哨plan路線啦 係現場唔係個個都要睇啊 因為有人睇完會大聲報出黎啊嘛 咁個哨channel 有冇用啊 唔講陣地就算快閃 你做嘢之前都要plan定逃走路線啦

人渣到你
有你呢d人做同路人到時自己點死都未知一句你係時間做烈士啦到時就篤手足賣比警察

成post只係見到好多人自暴其短
冇錯嗰3個channel係好出名 應該冇人唔識
但係同我地上面講嗰堆嘢幾乎冇交集咁濟

好心啦
靠扭曲我意思來反駁
提高下閱讀能力啦
你覺得這種形式可以恆常化 等人人覺得可以這樣持續下去 香港得救 你未繼續維護囉
盲撐到你呢
我一開始都覺得可以寧到大家記住犧牲左手足
但係這兩三個月 見到行動膠化
怕就怕在大家會走回頭路 勇武過後無咩可能番去之前

引到狗既活動 係要改善囉唔係點拍住上

其實我都頂唔順條友，博出位攞光環，又一言堂，口號都要由自己嗌，做d野又令人尷尬，比位人入，間唔中都話ok，但而家已經過左籠，其實係幫倒忙。

你有去開遊行嘅你應該會知
平時遊行正正常常係唔會俾狗趕
係佢老味啲勇武喺度rb衝出馬路搞到又開槍又tg
唔關佢哋事唔通關我事？

又要比？
當初又話比實用channel，比埋keyword又要歷史台
你冇野呀化？

其實uber都share過小弟啲文，我知道自己得8000幾個人睇 我呢啲咁廢嘅channel

你都戇撚鳩
呢兩樣野可以放埋黎講？
用下個腦先對你係咪咁難？

碌唔到咪聽電台
咁電台啲料喺邊到收返嚟呀？
露底啦

知唔知邊個雜貨鋪？

班狗已經mark曬呢30個channel 感謝讀者提供

其實大家既行動係唔會影響到大家喎
又冇人話淨係可以做A, 唔做得BCDEFG

有咩好嘈姐

zello都唔識用

ok

即係你心目中只有法庭/被捕資訊 戰術預報 義載 係實用？
咁嘅話你視野都幾窄

咁當初做乜吹到世界末日咁
簡單啲黎講個30條channel quit曬都唔會影響到其他channel運作
總言之就係曬9氣

博比人拉?
呢D野有咩好博

真係好撚心靜少少啦
掘埋自己條腸出黎吋人
呢d咪就係認屎忍屁囉on9

原來喺香港講歷史同埋軍事係冇用

我有話咩電台？
聽香港電台唔得？ 唔比係商業電台？
依家似係你比我吊到喎

我理清兩者；我上面講，和 與 勇 唔係兩極，可以共存於一人，但兩者係兩種唔同「面對極權」嘅行為理念、指標及態度。

事實面對極權，除咗和理非抗爭，勇武抗爭，你重可以逃避政權，重可以與政權協商，重有好多唔同嘅體面同方向；唔怕死唔係勇武嘅唯一指標，我怕死但選擇以武力抗衡，係唔係又唔係勇武。

佢只係唔怕風險去和理非，而且重有與政權協商嘅疑惑；我多年前提過 抗爭 同 爭取 係兩套嘅唔同嘅邏輯，和理非嘅主流已經變成「以不合作運動使政權屈服」而非泛民式「以社會運動換取跟政權協商嘅空間」，正因為和理非都明香爭取無效而轉向全面抗爭，先成為和勇合一嘅基礎。

因為兩者嘅本質都係為使「政權屈服」只係方法唔同；當然有人會跳出嚟講，和理非嘅辦法冇可能令政權屈服，但如真正三罷都未成功做到嘅今日，我唔會去否定和理非，正如勇武到今日都未建立到武裝勢力一樣而去不否定。

有勇敢嘅和理非，但真係冇勇武嘅和理非，佢點以破壞同傷害港共嚟和平理性非暴力呢

乜你屌緊我架,sor太on9完全唔介懷
叻叻豬講完又要兜香港電台,哦
繼續用力屌我啦

對你嚟講難啲，你戇鳩啲
一樣係有個人、有班人出嚟拉開遮羞布，話你聽「正正常常」一路係由對家決定，唔係你班傻西喺網上面傾一輪決定

得罪講句，個lunch哥啲「示威」冇用還冇用
成班admin好似cosplay上腦咁，因為條友傻鳩就罰大家唔update乜乜乜，好似支那喺國際俾人打到口腫面腫就搵香港人同韭菜出氣咁

咁你答下我 宜家d人出街連嗌口號都驚
點樣叫有效果既抗爭手法？
佢做法你可以唔同意
但佢都有佢支持者
證明有班人係認同佢
方法無話邊種一定係啱
有人唔認同勇武咁勇武係咪錯
自己諗下宜家所謂抗爭可以做d咩
我就唔係佢支持者 只不過唔覺得佢有問題
仲有唔好話咩對唔對得住犧牲咗既手足
我身邊有朋友 選擇自殺而唔去屈服呢個所謂既法治
同埋 左你老母 仲話我閱讀能力低 你學下中文字先啦

其實你有冇諗過係因為好多人同你一樣盲撐David同亂咁捉鬼 搞到一眾channel admins同勇武手足覺得你哋唔肯自我檢討 佢哋點做都唔能夠為香港帶來民主自由所以想透過罷工/quit game等你哋反省下？

唔好嘈啦，說服30channel admin 重開，佢哋唔應該直接選舉罷工，而係出「聯合聲明」叫大家「關注」條友嘅行為，再由大家再理清和理非嘅基本原則，好似佢交信去政總，之後777真係見佢，咁對和理非真係好事？

我兜？ 似係你自己對號入座以為我講緊某啲嘢
見到電台兩隻字就咁大反應
要靜嗰個會唔會係你？

唔理佢同撐佢你分到未?
你D論述係咪一定要屈到好多人撐佢先講到落去姐

又又又又又話兄弟爬山嘅?

你比狗追緊唔會上歷史台掛

當初又話要仲run緊嘅助養，上庭堆channel
轉頭又話要歷史台軍事台
咁你玩曬啦，之後係咪要人搵多個情報channel

我淨係知運動過左年幾
樓主成條channel list無一個我有入過囉
除左觀塘哨兵其他都唔知乜撚野channel黎

唔係一定要你哋跟曬勇武手足嗰一套
而係你哋根本冇做到真正嘅「不割蓆」
見到有人被狗起到有武器就話人「自導自演」
跟手又盲撐一個咁恬不如恥嘅人

如果香港一世都冇民主自由 你哋都有份造成

I’m done talking here

樓主pin this la
無跟開david d野
想問下報警拉真手足佢係點樣做?
有無詳細少少資料? 新聞有無?

有啲國難五金既味道
你地唔xxx 我就唔xxx

幾時有埋五毛名言
「抵你地抗爭唔成功」
好耐冇聽過了

一只字都老母前老母後 好過你理解錯成句啦
追番前面post啦 係 宜家係有好多人連口號都唔敢叫
好正常 但唔代表佢可以這樣 提意見就警告你 之後踢你走 有錯唔認 有錯唔改 學共產黨意見不合者就排斥
整班所謂支持者就話你分化 話你熱狗 像拿光環多個真係做嘢 搞咩fans club 來圍爐 當左場運動係自己表演場地 佢真係有心做 肯聽人意見而唔係為拿光環這樣就唔會有人屌 佢真係拿光環都好 麻煩吃相唔好這難看

無記錯佢係喺ig話要報警拉手足

呢個要pin

佢係威脅手足會報警？

係

話要打佢就告17

原因？
邊度威脅？ＴＧ
唔好講Ｄ唔講Ｄ，謝謝

原因？

連登同fb啲人好撚多傻鳩撐佢不外乎話佢好撚勇 日日都去做 有冇諗過人地根本就係白卡佬 平時真係冇嘢做 呢啲所有嘢對佢冇乜所謂 做咗仲可以等多人識佢添

去交信真係做多咗, 同敵人談判真係得泛民先做得出

講到尾都係因為人地有人識
而呢堆冇咁多人識

其實呢D CHANNEL係有高尚既目的定係想有人識

記得係手足話好快會俾人打 佢ig話係就快 告佢傷人17

屌， 其實呢啲咪普通鬧下交

其實我都唔覺david 有咩好多人撐
如果你話fb 果啲講句多謝都覺得佢好多人撐眼紅既話真係冇野好講
我諗大部分人都係抱住唔想內部分化既心態要多謝每一個人

其實佢係成功令到大家確實覺得黃絲係弱智

好似當做d野為撚咗你咁
得罪d講句你唔撚鐘意咪做港豬囉
無大台架 你一開始開TGchannel
係為咗幫人定係搞圍爐取暖 ？
如果係幫人就唔好咁撚幼稚啦

所以呢個冇乜嘢 但攞嚟屌都唔係問題

講到尾都係勇武割鳩港豬

勁撚小學雞
罷工休台
好大威脅呀救命

網絡上惡言相向正常反應咋喎
加上你唔知對方係乜撚野人
將成件事咁撚樣包裝為"報警拉真手足"
已經好明顯睇得出成件事係有人搞分化

黃世澤都有講過有連登仔攻擊佢, 話佢係五毛
黃世澤幾時俾人標籤做"足鬼撚" "分化真手足" ?

又諗起太子靈堂切蛋糕，國難五金話收檔
同埋元旦遊行之後話勇武退場果兩單嘢
我都出過post講

與其為一條友咁上心影響自己抗爭情緒
不如專注返自己想做嘅嘢
文宣又好
練體能又好
採購裝備又好

聽完佢咁講
都幾明顯認為係有班人想搞分化
成班tg channel得觀塘哨兵係正常
其他聽都未撚聽過
我開左個PO, 有人係入面留言話呢堆tg channel係熱狗衛星channel
可能真係熱狗收到order分化david
等人唔好再出黎遊行
無人上街中共真係最開心

成班好似鹿鼎記個班反清義士一樣
笑死

哈..哈哈...

唉， 我覺得無限上綱上線， 大家鬧交尻up 兩句就講到咩篤灰， 出賣手足

難聽啲講句， 除非個david 呃你感情同你混熟再篤你灰， 如果大家3唔識7你都可以俾佢有料篤到既話真係要自己小心啲

同埋可能本身佢曝光多，大家不滿佢種種行為所以覺得好大件事。

我想講，成熟啲啦，其實呢啲真係唔係好大件事黎。 你話咩搞到人食599g 果啲，其實出得黎都好多人未必控制得哂情緒，照樣會屌狗，企係佢隔離一樣有機會俾狗圍， 但唔通你去怪佢咩

其實如果覺得david 係博出位既， 最好既方法應該係講出對david 既意見之後就無視佢， 如果佢真係你地所講咁既一個人， 你愈搞大佢咪愈興奮， 損失既係邊個？？

而家咁樣咪即係走出黎同人講自己攪CHANNEL為多人識

幫手足係要有前設跟我個套

你地唔buy 我就係弱智港豬

有班人有心潑火

不過上年已經係咁

先唔講David有冇咁大嘅號召力 屌佢嘅ig page好多都係主張全民勇武 我諗冇人出黎未必係佢地想要嘅結果喎

有個兩父子親戚，佢哋得兩個人住一間公屋。

佢哋兩個人都成日屌黎屌去，老豆係咁屌個仔懶，乜閪嘢家務都唔願做，個仔又話𨳊個老豆我嘅嘢關你撚事，我餓唔死就得啦。但係個仔又話𨳊個老豆成撚日擺埋啲無用嘅嘢係屋企，擺個花樽係客㕔都屌。

呢兩個人都好關注對方嘅行為，但係又同時十分討厭對方關注自己嘅行為。

理念冇錯，但方法太直接而且冇考慮目的同效果。

首先佢哋罷頻個效果「低能仔就算再出都會受到壓力，而且認同佢嘅人減少」係太樂觀而且不考慮人心，或者依串post已經睇到個效果為何；目的如果係增加抗爭氣氛，係十月一之前罷頻更加唔樂見，唔為自己都為吓手足。

難聽講句，罷頻就係講佢存在我就唔Do，搞到你死我亡再鬥邊面支持者多嘅對立局面，我只想講四個字：大局為重，真係同佢咁深仇大恨就一刀捅死佢，再放低支伸縮棍，咁對大局更有利。

我唔係講30channel有錯，只係可以處理得更好，就算要罷，你都可以講明十一之後視情況再罷，俾空間大家去消化同討論，一下子就罷同絕食個邏輯有乜嘢分別？

唔認識你個Channel 嘅人係唔會為失去你哋而感到損失，你哋又唔係講低能仔再出嚟就跳樓死，Channel再開嘅成本有幾大，大家係唔會明白；唔係香港人唔重視抗爭參與者或低能仔果套比較多支持者，而係依個罷頻行動嘅思量不足；我嘗試咁講，成串討論幾多人講「最少低能仔會出」，佢哋唔係認同低能和理非或否定行動派。

而係冇事前推演對大家對集體罷頻嘅反應，同一開始就冇俾空間自己升級，所以大家見到件事只有兩個極端嘅選擇，要係短時間內反應，反之我想問清楚再去判斷重要俾人屌。

罷頻方對低能仔嘅指控的確言之有物，我哋的確要注意或防止，但係單純嘅指控同罷頻，都只係負面嘅操作，而且冇太多人係依個討論中表示過對各Channel 嘅不捨，甚至覺得係損失。

如果係我，如果係我啦，我一樣會將低能仔嘅「惡行」講出，以30 Channel名義去搞一次正常普通嘅和理非行動，之後如果參與人數不足某個數先罷頻，罷頻成件事就會變得比較平衡。

而且和理非行動唔一定有風險，可以網上搞，甚至針對低能仔去搞，如，你可以叫網台幫手搞龍門陣，叫佢上去大家互屌一個鐘，之後搞個全數支援手足嘅籌款式投票，睇吓邊面多人捐多人支持，立下死約，輸家一係罷頻一係收皮道歉。

咁唔係重有意義？

你未聽過就係熱狗分化
你搵唔到途徑買槍所以有槍既就係自編自導

乜撚嘢你哋我哋
我首先就唔會代表任何人先
我亦都無做過你講個d嘢

而家你哋係代表勇武手足咩？
你係咪代表你哋都唔知啦，講經咩

你最好真係done talking. 因為你講嘢完全無上文下理無邏輯可言，將d論點炒埋一堆然後加句你抵無民主就算，好低質嘅論述能力，請你唔好扮代表了

分析唔錯
重點係和勇不分 始終無大台 又會有臥底 真係默契既考驗

唔好嘈

勸吓眾channel 轉換吓思考啦

最難聽一句：罷channel，損人不利己，一開波就劣勢，好難得到認同，唔係罷頻方動機有錯，而係方法唔好。

同之前國難咪一樣
唔care 你既照樣唔會care,
care 你既睇完只會諗： 下， 咁你想我點？ 要我殺左david? 懲罰支持自己channel 既人？

謝啦

我淨係覺得大家又走回頭路；唔係講分化同兄弟爬山，而係用嘅方法「冇創意冇益處冇共贏」

我轉述咋喎
好過班撚屌將普通口角扭曲變成＂報警拉真手足＂

30個channel罷工影響力一定媲美大三罷

要鬥就同自己鬥
channel罷工係無意思

我上面有建議：

30頻主派代表約David上網台互屌，之後搞籌款投票，網台作第三方統計同運用善款，用咁嘅方式一決勝負。

籌款麻煩可以好多辦法，重點係，一，有個結果唔會一直屌，二，有益黃圈

依家先知佢有公海

但我又唔明喇
溝通唔到咪由佢囉
各有各做唔可以？
佢要個人行動咪個人行動
聽落無牴觸

兄弟爬山 真係到今日都仲要分派別
居然要用到 你唔跟我做 我就罷工
屌你老母咁撚霸道 一定要跟你果套
明明係和理非都少咗出嚟, 得佢堅持都唔准
你話佢做得唔好, 咪由佢自己嚟囉
你要批鬥 都放心思批鬥藍絲建制啦
唔講 以為david反民主

唔係唔可以提點
但用到罷工嚟要脅...

其實我幾佩服佢日日都出嚟

佢個人行動有影響到人 阻住咗想送車嘅手足 和你lunch我冇意見 佢冇影響到其他手足

係ig提會被佢標籤為五毛 係佢個公海講會俾人block 點提點

眾頻主希望睇到依堆留言，唔係唔想撐，而係用罷頻就會搞成咁，而家收返個決定唔遲，大大個十一要哨頻，落台階都大大個係度，之後再諗吓點應對，點去令大家幫你哋評理，點去支持你哋

可以公開挑機，叫佢去由第三方主持嘅場台屌爆佢，當年本民前都咁同人屌過，收視率唔錯

點解要咁對佢
白卡師

當面同佢傾吓, 其實佢好多場合都會出現
我想講 藍絲最鐘意見到我地自己人打自己人
我真係唔覺得罷頻令佢改變係好事
不論佢肯改 唔肯改都好

利申 鳩噏

其實係覺得好多人冇追post，
而和你lunch個啲好多媒體只係影到david有到場
咁佢地通常唔會報係david搞到食599G、撚狗etc
久而久之就會當左david係行動派

同埋之前好多channel屌鳩佢白卡仔，
但個陣都冇人整合過佢做左乜衰嘢，
令外人冇追post嘅話好易誤會大家冇證據就笑佢

利申，有追下post先知david做過鳩嘢

因為呢條友咁少事就罷工

點解一定要揀一個撐？

同感

同埋就結果而言
我都係覺得30個channel
單單因為個人嘅行為而停擺
太過感情用事

拿利申：我無話David係鬼下
但俾我係對家
發現原來只要照辦煮碗
派幾個David黎
做d唔符合大家要求嘅抗爭活動
就可以令一眾channel停止運作
咁中共咪好容易分化到我地！？

結論：呢場爭論完全無意義
必須儘快停止
呢個po討論黎亦係無意義
麻煩大家大力拉po
推未來行動po

你見David搞親都係得佢自己一個
就知佢根本無人響應，就知咩事拉
針對David嘅事，提出完鬧完就算
唔好因為不滿
而停止做你本身應該要做嘅事情
此風不可長

呢種行為仆街過佢地眼中既 David 好多

我會拉到呢個po響熱門消失為止

仲有今朝睇到呢個，請狂拉：

「矛盾大對決」David 哥同勇武流亡手足，連登仔會揀邊邊

今日突然出現咁多關於David嘅討論
絕對有合理懷疑呢d po係PR所為

拉，10月1就到請專注推行動po

我係中共就開多幾個 channel 再玩多呢 d 分化野

拉

拉，請善用不推文

當面出現咪俾佢同班on9屈做藍絲囉 醒目仔
追po啦好嗎

然後咪話人大波man私生子

以為TG CHANNEL 啲成員十一罷工

講事實就變PR

班傻閪推拉師又出嚟
以為將件事消失就即係冇事
你唔撚理佢咪只會令不滿越嚟越大囉
班傻閪同港共思維冇分別

件事一日唔解決 下次又係會岀現
到時可唔唔止罷工

David事件同送中法一樣只係一條令不滿爆發嘅導火線
啲人仲天真到以為係單一事件
其實今次唔只針對david，仲針對埋佢班支持者同上面班我唔理，我唔知，總之你分化嘅兒燈仔

D channel個名我都未撚聽過

證明你無知

你拉我咪推囉傻閪

最撚中意同你班傻閪推拉師玩

認同呢個，我都認同佢地所講David既問題，但似乎無必要一下去到罷工。

出位有吔撚嘢著數?班食屎狗遲啲忍唔撚住去咬佢,在此希望David仔要小心行事

其實zello都唔係咩秘密啦，對家唔會唔知啦。

不如追下po先

其實e 30個 channel罷工有d咩作用？

全個post追哂。

條友擺明正宗連登冷氣軍師啦
睇直播當落咗場

咁點解你開po
要咁強調「行動派」「黃絲豬」？
可否解釋下係咩意思？

30個channel罷工，就結果而言
對成個抗爭，有咩好處？有咩幫助？

不分化，不割席，唔係口號，係要做出黎

解釋唔到上述數點
麻煩唔好阻住行動po推po

咁你仲覺得係一下子就罷工？

推返你個拉

尊重所有人決定
冇人係大台

或者唔應該用一下子，而係話就算作為最終辦法都無必要咁做，因為對件事，即係樓主所想要改善既情況無幫助，反而出聲明比更多人睇到，包括David同佢d支持者會更有用。

你覺得david同佢班支持者唔知咩？
你一話佢咪同兒燈仔一樣話你藍絲，分化，sir
真係有人當面落去搵佢就捉鬼，仲話想篤灰報狗
咁嘅情況下我唔覺得罷工唔合理喎

點捉鬼，點阻接送發？無追開佢，講多少少得唔得

即係你地要罷工, 就係想DAVID 消失,
咁DAVID 消失左, 係咪對你地做梗既野有幫助,
佢唔消失, 你地做唔到你地想做既野?

想問佢倒可能去祭壇咩一回事
目的係咩？

罷工?
逃學威龍中史老師：你而家罰佢定罰我呀？！
我講咩自己參透下

講真，無人識
罷左都無人知

2個唔可以同時並存？咁都仲要唸？

圍內打飛機自high

睇來我都要罷玩連登

想問班盲撐撚，你哋偶像著套老西gel曬頭咁去個活動係博咩，仲要個搞手唔係佢，佢咁樣出現係為咩？唔該你哋班撚樣答下我！

其實件事重點唔係david消唔消失
而係一班人咩都唔知就去盲撐一個會獨裁，會捉鬼，，會性騷擾女手足，會害到其他人食599g/送唔到車嘅白卡佬

得罪講句david條白卡佬消唔消失，而係你唔搞大件事佢後面班咩都唔理，平時唔追開佢啲仆街嘢嘅人會俾佢帶咗去捉鬼，玩膠，同屈人分化

又黎情緒勒索
做個爛鬼鴨免當自己皇帝咁

個活動就係其他手足搞，但佢咁樣著曬西裝出現去博眼球，搞到成個活動失曬焦，然後佢就騎劫咁人哋個活動，有無諗過搞手本身嘅用意啊？你要扮野唔該你自己搞活動個陣扮啦，咪撚係其他人個活動扮曬野得唔得啊？

我係你就唔會show俾人睇自己咁無知

連登狗力捧嗰啲都係仆街嚟㗎

好多人話唔識就話人無知

咁大部分香港人都無知啦

who the fuck is david?

咁係無知架
正如大家都覺得支那好多人都無知一樣
一個人係冇可能知晒所有嘢，但唔係人哋講啲你唔知嘅嘢就話無人識囉

態度問題嘅野 我冇親身接觸過佢 唔評論
當然可能佢自己私底下人格係有問題
但係 從大眾嘅角度睇 抗爭嘅熱度的而且確因為佢而維持到
不如咁講啦 如果你地係覺得佢有問題嘅 咪唔好理佢
佢有佢自己行事 河水不犯井水
畢竟大家都係黃 唔好因為一個人嘅事打擾到所有人
我亦都唔覺得大家需要拎佢同其他勇武手足比較
而家唔係要鬥黃 唔係要討論邊個對呢場抗爭付出多與少

其實真係有，周不時活動日都有講快閃小型rb、火魔、甚至再早期既獅鳥之類，甚至有好多係媒體都未必影到就比人清左/獅完，要真係落到場至睇到，都重未計間中係無活動日子都會爆d鎗械炸彈案之類。

如果連登有100人反DAVID, 有100人撐DAVID, 其他人都無視david

然後兩邊都會講「撐/反 david = on9」然後嘈幾十個po

你誤解左，而家呢個階段既勇武唔會割一般真係有既和理非，但會介意真係影響到手足同將自己凌駕於運動之上既所謂「和理非」，一般和理非都唔會去鳩搞活動、攪到人唔想出、去亂ban人唔比人講野，佢其實真係拖緊個運動，雖然表面上係「保持緊熱度」。

真係有心*既和理非

一直都係講兄弟爬山

得罪講句呢30個channel名都冇聽過
亦冇需要因為David 一個人搞罷工
咁樣只會比人感覺你想分化黃圈
好似渣狗批鬥龍門咁
你唔鐘意David 咪理佢囉 各有各做
搞到分化內鬥咁有咩用
唔明David點阻到你做野

你睇晒成個post先

又係度挑撥勇武同和理非
收皮啦分化撚

不過呢度有班人一定要搞死 同路人為止

如果隔個星期出一個白卡佬
日日罷工都唔掂

分化撚居多
黃圈有邊個出名既未比人批鬥過

你追po啦好嗎

其實除左某啲tg gp 次次一見有david 出黎就追住咬， 又笑人白卡佬又盛 之外
我真係冇見有人特別討論佢

唔明點解佢地有個錯覺覺得好多人當david 偶像或者盲撐佢

david 係同路人好唔係同路人又好，俾對家發現原來個個咁脆弱，下次求其派條友黎咪又罷哂工

捉鬼都唔洗咁杯法掛 一係就低調處理 俾對家見到笑死 個圈大就實有人走得遲/前啲 私下屌較好？

應該唔係啦，入面有一早做緊野既哨兵臺，又有真係分享軍事知識、健身、助養等等，都幾多元化，唔似同一批人分出黎。

d 人睇到 David 咁高

以為 d 當佢神咁拜

又有人覺得單靠 David 就可以搞散運動

又話兄弟爬山既，人地keep住自己做得一條友周圍去都無講過咩

如果真係頻主覆，你當佢哋殺身成仁啦，勸唔到，你講任何嘢唔係佢哋想要就係幫低能仔，但如果頻主見到就冷靜落嚟，唔好罷啦，大家知啦。

追完po啦
都係覺得你地因為David 罷工on9
佢可能表達能力係差 有少少柒
有時會做錯野 後生仔十零歲可能會唔肯認錯
但起碼佢真係為左運動做左好多野
有錯可以屌可以叫佢改
但惡意批評 成班夾埋杯鳩佢真係做多左

其實你有證據拎出嚟先有人信
性騷擾圖係邊

低能仔又上直播啦，你哋罷咗都冇人知發生乜事，唔好罷，出嚟挑佢機，我支持30 admin

依個真。30個admin。。😂

講真 如果有人放炸彈 暗殺狗官 我就認同行動派
但冇出現過wo
咁我支持david

push

梁天琦一早講咗
你覺得呢啲方法行得通你咪照做

你有你做。佢有佢做

David又冇搞到人
佢哋覺得啲光環俾人搶曬？

低能仔去咗太古，俾狗扣咗成粒鐘又冇事行返出嚟，屌

係
咁多post講lunch gor
一睇就知中共驚佢去商場食599驚到瀨屎

Sexual harassment 圖呢
狗發癲清場都要blame the victim
話係david搞到班狗咁 你冇野呀
你同話條女著得少抵比人姦有咩分別

講清楚 佢冇報到狗
唔好講到愈嚟愈誇張

30個admin 一人去一區和你din/lunch
已經可以令人忘記david 啦

今次係話俾對家知我哋成唔到事。
人哋藍絲點分化都唔會擺上面啦
一係戇鳩一係PR😑

懷疑係咪同一個人黎？😂

蘋果又屌幾個星期,
龍門又屌幾個星期,
渣哥又屌幾個星期,
KOL黃又話唔夠黃,
依家罷埋工

d狗真係日日上連登笑鳩班傻仔

講得好，特別認同真係唔應該係10.1前罷呢點，會比人唔關心場運動既形象，諗下如果港島西一類哨頻果日都唔報料，佢地係覺得手足安全重要定要人關注David既問題重要?如果唔滿意David係唔滿佢將個人凌駕於運動上，咁更加唔應該比人呢個印象。

你講既所有野冇證據fc係冇用
唔係個個睇開你地啲po分化野既哨台

佢有唔少唔著位，係搞到人

手足判刑入監，之後佢擋車，最後狗圍車，家屬送唔到車。
同人口角，網上互屌，對家話佢遲早俾人圍，之後佢話報狗。
咩累人中599G我自己覺得小事之餘，記者中更加冇得怪人。

現實點止會「累人」中599G，中椒中棍中槍都係前線日常嚟。

我最在意係，佢去政總交信，又真係有人接佢信。

認真， 其實佢影響力真係冇咁大
好多連登post 都係純粹覺得佢真係有毅力，講句多謝講句佩服
我覺得啲tg admin 唔洗睇得咁重

你覺得佢係博出位既更加應該無視佢啦
仲要出自損呢招，如果他日黎個david2 唔通又自損...
黎個david 3呢...

「有香蕉奶我就唔去佔領區」嘅翻版，正確係去佔領區打柒香蕉奶

咁講出黎叫口號都係搞到人啦

自己追po啦好嗎
我先唔得閒save佢啲真。丁圖
上tg問應該會有人俾到你
佢性騷優單嘢都搞到幾大

真心，成件事可以有更好嘅辦法，要睇班admin聽唔聽勸，定覺得大家都係敵人

who?

就係冇人知佢目的所以咪比人屌,仲要全部記者因為佢硬食599

有用咩

我由第一頁追到呢度。

佢block撚哂D人點叫啊？不如睇多幾次先啦

咁行動派做左啲咩行動

佢先係真鍵盤戰士
睇兩個post見到話人唔上網就用嚟出嚟大人
佢以為出到去係用咩睇哨
條友唔好講話出去肯定開電腦報咗下哨都唔識做

其實因為一個人所以搞到咁多tg停運。。
值得咩？

好麻煩，唔知幾時開始有人講「唔好屌狗」，「屌完狗就走好唔負責任」，「後排屌狗前線送頭」，我就開始奇怪……

如果我今日成功搶槍，之後一槍打爆個狗頭，之後成班狗對群眾亂槍掃射，我係唔係要俾人屌到上天下地？

佢擋囚車係ON9，佢用黑警兇人係仆街，但599G…

洗撚埋喺呢度Mark咩，未開過TG？
呢個post咩事成堆鍵盤戰士

我都好唔buy 呢種講法
有預感班狗10.1 出黎大圍捕， 連登應該又俾5毛洗版不停講搞遊行送頭

其實你係咪脫節？可以屌狗啊 上到最前未由你屌 縮埋係後面屌 屌完又要塞住條路 前面走唔切俾人咬 咁都冇問題？

pull

有槍嘅話係唔係要行到最前先開得？

呢堆group真係聽都未聽過摺左佢算把啦，我夠識話呢堆group都唔知係咪比popo接手左搞分化啦，邊個最唔想見到David日日keep住和你lunch? 咪就係班官同狗囉，因為要同雜種講已經搞掂左香港丫嘛

利申：鳩吹

你用把聲殺人？ 屌狗可以斬開啲狗？

我係藍屍見到即係放心晒 睇見你班黃絲係到玩罷工

都同意晦 佢係戇鳩
但唔洗屌到佢弱智既
最多唔好理佢 (唔理佢 佢就唔屈你係狗 唔會話你)
不過我又唔覺得抗爭熱度係靠佢黎維持
講真而家仲有幾多人理佢呀真心
反而我就想同果啲係咁屌柒佢既人講
我明有時可能好嬲
但你要諗你呢刻屌柒佢係為咩
為爽？為啖氣？如果係既 當然無問題
如果你係想人地明白你地 想大家都評一評理
請唔好高估大眾
你就得太前 你講既野幾岩都好
啲人唔明 就係唔會明
好多人都唔識獨立思考
頭一兩頁啲人講咩
就agger agger
走得太前 係香港啲例子多到你唔信
與其係咁 不如唔好屌
引導啲人去諗
咁樣我覺得好過你係咁屌

次次成班後排屌狗 狗一發癲就走最快
剩底前面俾狗咬

即係我殺官殺狗搞到手足死傷慘重冇問題啦？係或唔係？

你講嘢咁撚搞笑嘅 屌狗對啲狗零傷害 前面嘅手足走唔切俾人咬 我覺得有問題 你拎用槍係咪代表可以係後排 第一 槍有唔同射程 拎槍未必可以企最後 你仲要拎搶槍黎講 可以企幾遠 第二 如果你拎黎殺狗 我絕對支持 亦覺得冇問題 企得上去預咗死 如果冇心理準備就唔好企咁前 如果我死係因為身邊有手足殺狗 我覺得我死得好有意義 革命係需要流血 我覺得冇問題 如果我係因為啲人屌狗而俾人咬 咁我嘅犧牲係冇價值 因為啲狗仲係完好無缺

即係，係啦，只要我係殺狗殺官，附近死幾多手足都可以，直接回應，唔好回避。

你知唔知我同你諗法最唔同，唔係可唔可以犧牲，而係犧牲係要有你認同嘅價值，你接受到咁死，而且你只可能代表你自己，你敢講人人都接受到？或者，二十換一，大家又接受到？當然屌狗真係無謂，事實我都唔太撚狗，因為會搞到成班人企哂係度俾人拉。

但我亦好老實講，出得去，上到前，我死得毫無價值都冇辦法；某次上環隻腳受傷，跑唔快，我都以為自己係咁先，我都唔知有乜實際價值，但前線就係咁，講就講好多人支持大家一條船，現實最終自己只能夠為自己負責；後面有條撚樣拉弓，明明咁遠就射唔中，重要搞到黑腳對依面集火，個盾啪啪啪咁響，之後重要見埋紅，條撚樣扶都唔扶吓就走咗去，我屌邊個？

你應該會同我一樣覺得冇可能怪邊個，只係我睇化，真係有人撚狗我係前面又走唔切，599G算我好彩，暴動就多少唔好彩，變咗浮屍嘅就直接不幸囉，記得上香。

唉，講到灰。總之，唔好太責怪撚狗嘅人，其實敵我好明顯，諗吓點令黑警冇得鳩拉好過，上次旺角救到手足咪幾好，其實我角度已經賺咗。

我唔敢代表其他人 你亦都講得岩 我係認同犧牲 但犧牲要有價值 對於我黎講撚狗屌狗絕對可以避免 撚狗屌狗亦都冇任何作用
至於David最令我反感嘅係佢攪到旁聽師同家屬冇得送車 旁聽 送車本身冇屌狗嘅必要 有時候嬲會衝動咗我都明 但只可以講身邊會有好多人提醒同解釋點解送車唔好屌狗 佢講唔聽 係tg block人先令人反感

係彈弓好撚無謂 你果下冇得屌 因為佢已經走咗 亦都冇得怪 因為佢都係為咗運動好 但依啲可以避免 講出黎話俾堆柒頭知咪撚再做 至少可以減低因為咁樣而累到其他人被咬

我岩岩係太古Post講，以後見到David 最好距離十米以上，因為佢真係有問題；問題唔係講佢點，但佢八字生成真係引狗，我怕佢乜撚都唔做家陣就咁企係度，班狗見佢身邊人一多就圍。

條友又係白卡，不受控制加自我失控，佢比畫家更加危險；舉個例子，6年前畫家去金鐘時成日攞住支兩米幾長嘅晾衫棍，再赤膊上陣，先唔好講俾佢車中，佢跟本就係黑夜中嘅明珠，引狗大師，明明佢個撤退方向比較少人狗都硬係追去果邊

其實都傾到依個位，大家見到David 係祭祀或者聽審搞事就直接拉住佢，唔好客氣啦

Pin this

Fc呢
你班友係咪好似而家咁狠屌佢先
又係咪冇fc過人講咩你信咩屌住先？
我冇話過佢岩
不過只係話黃圈批鬥自己人最叻
對家未出手你自己圍內都成盤散沙咁
兄弟爬山各自努力 呢個係令場運動唔死既法則
屌完好做自己要做既事 唔好失焦
比人吹風日日批鬥黃圈既人唔攰咩
人地點做其實唔關你事
要搞散場運動唔係佢一個人做到
而係由所有人內哄分化做成

Between 與其上連登同我拗lunch哥有冇問題不如做實事啦
唔好覆唔該

David 有佢既作用，一班接近港豬既黃絲真係寄託左精神係david度，覺得佢做到自己做唔到既野，不過佢當眾捉鬼又太on9，又話自己係和理非入面最勇武，但就分化勇武，點做到各自努力呀屌!

做實事同拗有咩衝突？廿四小時淨係可以做一嘢？ 依家依個時間可以有咩做？ twitter做完未有update 聽審朝早先有 寫信寫完 體能又做完 點解唔可以拗 我覺得件事有問題先提出咋喎 你有冇上個佢fb同ig睇先 依個ig係由被捕嘅手足同家屬開嘅 平時多數只係叫人寫信 投訴紅官 點解連佢會都開聲？ David真係冇問題點解咁多人要jer住佢？ 唔好濫用不分化 有錯係要改的

罷囉 30個channel 除左收家長錢 捐款錢之外做過乜撚？

有次David搞活動,知到有狗第ㄧ個走

佢呢句嘢好撚好笑

著gear 就一定啱？

佢係啱既就唔會因為佢著咩啦屌

咁佢既行為係鳩喎

話人鳩自己又陪佢鳩

又曬返社運cv?

咩年代呀大佬

自己睇啦

佢地等陣又話 David 純粹嚇人嫁喇

咁你係無知啦仲咁威水 笑死人

其實TG 大撚把佢啲丁圖，自己上各個大台search david啦

仲要blame the victim佢走埋去架車前面撚狗叫狗拉尻佢到底邊個先係victim 親友見唔到最後一面先係victim好嗎

全部台同文宣組退場留返Lunch哥做晒佢咪得囉
反正佢有大量黃豬民意支持，行動就係鬼

這是政府眼中的一場 Total War

曾經有個勇武手足同我講唔好吹捧勇武咁大，因為過份吹捧只會令佢哋自負自大，佢哋只係做番應該做嘅嘢，保護緊自己嘅家園，從來都無諗住話咩要保護和理非，因為出到去顧得掂全隊人已經好好。

正如立Dee所講依家係一場戰爭，咁喺一場戰爭下lunch 哥又係咪咁重要呢？ 我就從來都wfc，覺得柒咪唔理佢啦。 都仲未有贏嘅曙光，就去分咁microscopic 嘅功勞? 不如諗下點樣突破仲好啦！ 如果因為一個咁嘅lunch gor 就令呢班人罷退，咁我會懷疑佢哋意志有幾堅定

On9 屌唔到狗 屌個細路
嗰三十個channel
本身做過乜？出post帶風向？

不如你地介紹下自己先啦
地下組織

小朋友mk blog咁 成熟啲啦

你最成熟你最正確你贏我輸bye bye

原來係真小朋友

眼紅咪做多啲好嘢lor
老實lunch gor 有幾難超越
問題係蜀中無大將 冇人肯冒風險
加上 咩囚車嗰啲明明都係狗 玩野
自己友就大事化小 小事化無

Btw 你地罷工前我都唔知你哋做過乜 對運動發展有乜影響 我都唔知點比你威脅好 我好難做wo

Lunch哥對運動有咩影響

佢又冇話罷工 威脅我

痴牆夠唔夠和理非
但佢決定企係度
班垃圾支持者睇唔到
正如玩汽水個d野都有人幫佢兜

睇呢個po就明點解咁多勇武手足會quit game

佢做乜都影響唔到我
樓主一樣
我靜係想講一句
好撚煩呀你地，靜啦

咁又唔好賴哂佢
開始降溫係因為疫情
至於點解而家升唔到溫，我相信佢都唔會影響力大到做到主因

David 咁大影響力咩？
佢出黎和你lunch會搞到運動失敗搞到其他人行動唔到
其實你罷工有咩意義？
想我地點？綁住david唔俾佢出街？